我空虛、寂寞、凍

近日小妹我追曬所有美劇
覺得好空虛 各位有冇乜美劇好介紹

利申:最好查案，科幻個類

Westworld, fringe?
我介紹我開post介紹果套 horace and pete
不過唔係你要果類 而且好悶的

Black list 有無睇過

心理追兇

睇曬了 等再出

等小妹睇下先

狗也不屌

Marvels DC 果d都睇哂 ？

睇曬啦 所以先覺得自己好空虛